金鐘國咁樣練其實對身體會唔會有影響

雖然佢真係做到 但睇落都好誇張
講緊佢仲要有病在身
但做gym對椎間盤突出係咪有用？
Btw佢真係好大隻好型

會勞損

有集講佢要去做手術, 就係因為做得太多運動

疝氣原來係咁樣嚟

好似腹部太用力會易有疝氣

佢講過係因為要矯正椎間盤突出先要練

要爆到肌就係要舉令自己舉唔到十下或十五下以上既重量 姿勢我唔敢講正唔正確 但重量係要舉一定程度重量先去到呢啲肌肉 如果唔係就只會操到鋼條

10定15 先 爭好遠

8-12 reps

Agger, The Rock 每日都係做8下掌上壓就夠

我通常每日飲完奶粉入gym room跑幾分鐘就走人

做gym 係咪真係改善到？

佢要狂練先唔會痛.....

佢真係痴撚線 生雞胸肉溝埋水又盛搞碎飲落去

早期練就係為左椎間盤突出
後期舉得咁重已經變左對自己身體有害

好多女人鐘意鋼條多d

唔係白灼雞咩?

睇落樽嘢幾好飲喎

佢雞肉 菜 果仁 水 提子 橙溝埋飲咗一升

睇節目佢冇煮喎

我熊?

好痴線

整定放雪櫃
白灼過

2升